贏國又贏！

正反都係我贏！

正方又贏，返方又贏，中國成為最大贏家，Super

邊個最快叫 習主席英明就有分啦

幫物産五毛洗版

可以諗一諗請優勝者做新一批五毛

而家呢批太廢